靚仔毒撚 vs 肥仔多女

你會簡邊樣
前者like
後者

推

投你老母票

毒撚 何來女啊

靚仔毒撚可以同我互含

靚仔毒撚

靚仔毒撚最撚正，又怕怕醜醜可以食住佢，雖然唔嗲唔應咁，但係feel到佢真心鍾意你只係唔識表達。同毒撚拍拖係心同心嘅感應，唔止係言語上嘅溝通

any handsome toxic j example in hk?

你條死gay佬